晚。

肥媽烏冬益味嘅
墨魚膠有啲壞嘅
蛋穿咗溶喺湯嘅

唔kai先呀

我屌你老母支
成晚一個回應都冇

見你咁慘回下你

🍃🍃🍃🍃

弘b點解唔食噹噹呀

弘🐶貪平
下次食返噹噹

衰過廁所雞

狗都唔

弘

褲